覺唔覺得的士佬唔識路真係好on9

上車同佢講完目的地問返我點行